改編中國抗日歌，致東突厥斯坦

“今世短暫後世長，哪怕鐮刀斧頭幫。”
“淚水澆開自由花，天山星月光芒長。”
滿中雙語演唱，加英文字幕，歌詞改編自《長城謠》。